Figma 015 英雄王屌福周屎忽

歡迎新人加入 有問題隨便問
以下連結為官網及官方blog

火熱預訂

訂貨主要去 精品 孤注一扭 熊貓玩具 (排名不分先後)
三間都有facebook page 有需要請自行查詢

舊figma入手方法 除了門市就只有係Y拍 Facebook group徵
如有信用卡 可以係日本網站 amiami , mandarake , Jungle 等購買
足夠買到你破產

終於拎到閃閃
Fgo抽唔撚到

推爆咗

聽講淘孤6點後返金閃閃

一陣去拎金閃閃過年

下 屌佢呀 收緊工去拎

等睇你用靚屋做background

現貨咁平！？

抵wor熊仔

同隻ted 一椒價

我屌呀 仲平撚話訂

訂貴過現

金閃閃平過訂成舊水，無語

係喎屌佢老母 520

我去左拎，無減

訂100 -635 佢520 去佢到買 唔係孤拎仲so

黑心孤

依加嗰3部mg鐵球大嘅咩價位

仆街send錯post

你當人棄訂 拿出黎賣
個心會好d

唔緊要 一陣幫你睇睇

蝕到 寧願佢炒價

屌，訂撚左，e 家好悔

得哩間仆街賣咁平姐 無事

好撚嬲 過隔離飲杯野先

去買晒佢d貨再炒
btw 間野係咪ins 一樓架？

係囉邊間 屌屌佢先

同問
想入手一隻

好彩amiami平

無卡卡真係好sad amiami係咪 500尾有
雞佐黎未 捕緊你

現時一樓，得佢一間咁平

終於明白有人做爛市係咩感受

ami訂左8000yen
520呢個價真係全宇宙最低

想買霧島熊啊 今日返夜無得狗衝

面青青好抵呀
Btw唔入佬

留名
想要小金閃多d
所以今次無訂

我諗住如果香港真多人買，
我就係amiami帶幾隻轉賣 幫自己買既saber share 運費

連埋運費一隻都要>600

閃住過年

冇黎 去左尖沙咀買衫

現充

雞佐媾死女

我combine左成個一月先ship

今個月訂左d咩？

雞佐好靚仔 叫極都都唔應我
好串

獅堂光
金閃閃
仲有d ex aid

師兄認錯人

獅堂光都訂 u how many piece

加到540,

加啦臭雞 無人叫你賣咁平

2盒

哪有靚屋
屌你老母平撚過訂？

Sbt

金閃閃

留名

最期待都係妹妹同鹿島

窮丁是日

米帝！

等比佢吉吉

福周又改咗名定做緊現充 攬女行年宵

福周食屎啦。

個身幾好j

熊貓休息要過完年先有得買軍神

洛克人賣家好似唔會休息

Wfc

我一隻行貨批價59X
訂2隻日版670
仲有3隻AMIAMI 7,580 JPY

出面竟然賣520,我屌你老母

屌佢老豆 縮埋一舊！
做爛市

應該好快賣晒喇

無王財真係差好多 表達唔到郁都唔洗郁就隊林你既屈機感

個鎧甲上半飛左落地 花曬

你有2張，有咩所謂

好論盡

gay

陰公呀周仔
我識人訂左6隻

精液手

打得飛機多

我識人訂左十隻

土豪中既土豪

唔著衫靚好多

之前淘寶d王財件可以拎返出黎玩

加左價 560了

淘寶有冇出紅色風特效件？扮大技都好

現時點英雄王560 屌你老母

🤔

AMIAMI 535+運費,屌

悲報

升升升

訂六百三 真係屌

有愛冇所謂

Fgo抽撚左幾千
呢邊再蝕多少少

抽幾千 如果得個吉
咁figma算好小姐

Agger

底褲魔女

渣奶！

moemoe
終於開

兩個對比之下，金閃閃個貼地同件袍好啲，不過下身可動就一鳩樣

柒

倒影好靚仔

哩隻真係唔掂

兩大最型仔男角

有棍唔值錢

兩大MK

笑

重點係抽唔到

搞乜呀 係咪唔想再撈

我屌
E隻有訂到....

越出越伏....以後都唔鬼訂男

哈哈
咁你都訂 咩角色黎

Match

原來係師父Figma

英雄王與其隨從
完

重口味呀清

me仲等緊雷姆 公平咩

阿伯都訂，傻架

佬味既野 都唔知伯味
你識條鐵咩

謙四

閃閃宜家咩價？

［img]
用bandai閃閃個架

屌 好柒 又FAIL

好多隻rah saber

過年前 530-650 宜加無人知

無錢買便服版

泥黃色

C gold 色

買埋bandai果隻嘛

唔知今日現時點有咩鋪開

都唔係得返好多間

咁都係過兩日再出

仲要諗點擺新LILY

點解個超藍柒達頭會裝咗落普通版嘅身

想跟返依家動畫最新進度,隻悟空都換左落SDCC黑髮悟空既身到
無位擺咁多款啦,FATE隻隻都咁型棍咁霸位,唯有咁樣縮減位置

金閃閃今日$608忍唔住入左

必入啦

舊個隻lily 放擺一邊啦

有甲冇甲

WHY NOT BOTH

屌，680入左第一水英雄王

好多隻都 舊身新頭 好有錢
靚！

第一水530 呀

入一隻咪蝕得少
收島風有人一車車咁入 諗住炒得起

千值練既洛克人exe仲有無得買

米青第一水開680
我驚再等食炒價咪入左囉

算啦 小小錢豪比佢

有 y拍有 洛克人唔值錢既

咁有愛都唔怕嘅

哩樣真！
Me 入左三隻仲頂得順

兆萬間專門店唔知有無

有冇巴打知邊到仲有得訂五月出個隻SABER再版 連特典
或者到出個陣食炒價會唔會貴好多

普通版 孤注仲有
特典99%都無架啦

520

食炒啦特典一定冇哂

我十隻

等睇圖

圖呢

點可以咁多咁密都唔用支架企得穩
個架好阻地方

隻腳企定定就無事架啦
我7成都唔用架

想買c狐Tim,依家要5舊

小小錢豪比佢
老規矩：點解唔訂

後追撚

睇下我d地版
最上面果d就係插晒stand

咁擺唔驚比自己/其他撞一下
咁咪

冇
深精就唔知仲有冇
旺仲有大旺紫色exe

化身模式係咪無望
旺係指邊度

有寶貼架嘛

唯一一隻放出廳既Figma
唔想玩條鏈呀 想要王財

淘寶

崎玉老師幾號出？

一舊都好似成80蚊 起碼要3舊

你大把錢

見到個櫃都知一定好有錢, 間屋好大

無訂 特登幫你上網睇
隻野太劣

辛苦錢黎 要拍好多廣告

好多米帝 我都係摺埋先

Lifa

睇返個list 2017 好小數要找 荷包終於得到救贖

師兄依家先一月 仲有下半年

米帝
影多d

雞佐有無睇樂高英雄傳
睇到我都想玩lego

無啦 得哩格

睇過幾次啦 所以唔睇了
玩Lego

搵日睇下d入門級先

又改名

改名狂魔

比人串咪改

玻璃心

絕對神人賓周大哥係唔會玻璃心

講中左金閃閃變屎金

新年執完野玩下d舊物先

口臭

莉琺係咪2月出？

2月1
岩岩好運輸又好似係果日開工

2月1咁正？星期3去睇下先

訂左特典版,等佢寄

係咪肯定星期3有貨 冇訂驚賣曬

冇人答到

莉法特典

新人留名

克隆體

金閃閃$560 入手

嗚嗚仲賣緊咁平

●2月8日（水）出荷
マックスファクトリー「figma サイタマ」JAN：4545784064450
フリーイング「figma 天使像」JAN：4571245296351
双翼社「雪ノ下雪乃 着物Ver.」JAN：4580416921527

●2月13日（月）出荷
オランジュ・ルージュ「ねんどろいど 太宰治」JAN：4580416901895

光頭佬同天使像
仲有我條女 雪乃

月頭就要食樹葉

睇你地講完又有啲想買隻莉法,
但我無睇過套野

一次過買左3隻黑雪姬

買啦 而隻好靚

癡線佬呀

有今生冇來世,唔買又炒

Sinon 是例子

咁撚大波梗係要買啦，傻架

乳牛！

碌吓M記，又想追隻士郎1.0
過咗年喺啲FB GROUP徵吓先

Rich想追凜2.0但冇波

校服dislike

邊到入手

你都訂咗

AMIAMI仲有普通版

日本Y拍,
連埋隻紅色矮妹2萬5 YEN
全新

唔要特典算咩英雄好漢

GAME樣好醜

特登買2.0換頸換頭

等有生之年出 大嬲 / 紅衫 2.0

今年係小櫻年,出RIDER私服同小櫻就岩啦

以為講緊百變小櫻

百變小櫻出完啦，出小狼

原來2月9出lego batman movie

Old news

我都以為講緊腦婆木之本櫻

矛訂刀劍系列

特典先係figma嘅精華
唔買對唔住個角色

alo 全系列都係特典版

Rich

想買Accel Assault Ver個隻

店長！！

淺井強勢回歸 with pso

出乜小狼，figma 先祖 pso 可動首卜中

Me無睇過刀劍啊
見佢拎住把刀幾型先想買

Amiami用sal運係咪上限得2kg
過咗要轉ems?

唔係
2kg係sal small packet
普通sal過左2kg都得

唔該巴打 收工返歸再研究下

我用開Ems

上次係m記買兩隻pvc 用ems收咗我好似2百蚊運費 唔敢再用

因為pvc咁大盒

今次我都係Pvc alter既saber
仲有可能買埋frame arm girls
都係好大盒
另外應該入啲figma

得呢隻閃閃

買埋figma 啦
定你係黎曬卡

我都想買 個日見精品得返一隻第二日仆落去就冇左

in's應該仲有大把600上落
日版又未到

In's個堆係行版？

買唔到精品 慳返成舊水

In's一樓揾唔到

終於無曬 ？

懷疑未到哂貨

我頭先都行過現時點 唔見有6百蚊以下既金閃

第一批賣曬（可能）初一去行仲有$530-608

冇哂啦，等炒起

食花生

好彩我唔好金閃 我出去買霧島熊
不過AMIAMI好似仲有金閃

今個月ami訂單用左ems寄，要10180yen

我11樣野都係5600yen Ems

我都係SAL算

炒呀 正

比錢果陣有得比你揀架麻，做咩唔揀SAL?

唔識呀嘛

咁撚蠢架你

食屎啦

貼圖推post

帥氣唷

炒起，最少炒到800

痴線 而家金閃仲係五百頭牙？

冇啦

上呀！ 800蚊！

莉法係咪出左啦？見yahoo拍賣有

王之財寶個特效件淘寶搵唔到
有無門路搵到

聽日

聽日早d去買現貨

帶定單先大奶奶
有無巴想放特典版

無買 賣家實發過豬頭

冇哂貨

硬係好似好黃咁

好眼訓
祝Figma post 巴打 開工大吉
長買長有

燈光問題。

早晨 恭喜發財
仲放緊假 係精神嘅

好靚 隔離果隻Eli

梳我開左hdr
D色係重手左

咁早起

屌你 figma post都要曬鳩我卡

訓到自然醒

做開 妹仔 ？
哩個時間自然醒

好癲

梳 做開腦婆奴
杏腦婆成日摷醒我

今次隻金閃真係好那正。。。
本身無玩開figma 都好滿意。
D 關節位比盔甲cover 曬， 仲有兩個身， 仲有天鎖同ea

根本佢出埋王財做特典都大把人食
但最後只係印左落個盒就算
但冇咩好要求

係 如果有王財 加錢都要

之前淘寶有個自製王財賣搵唔返

有無王財就真係正到

有埋

其實gsc係咪諗住過一排出英雄王2.0
果時先有王財

其實張圖邊到睇到

上gsc官網 禁出貨日期 佢有更新或delay 會係個到講

希望出便服版 諗下都射
不佢哩隻係用fgo個名出 咁睇又無乜機

Figma post大佬話賣曬
等下啦 一定要返貨 發個豬頭

楪快d到集運啦，理黑雪姫等緊你呀

一早收到，好快手

多入土豪

仲有7盒金閃閃

有人買左莉法未

未開門

等睇開箱

幾時關照下我
你全部都等升價 ？

砌王之財寶牆

真不愧是大哥

型得滯

最鐘意呢啲關節易於隱藏既角色

出figma岩哂

買咗$100蚊電腦飛
今晚一注中即刻唔撈

豪
不過電腦飛會避開曬 ...

我想買右邊隻zero
不過排極都未到佢

Y拍有隻180蚊缺件圓神

我真係恭喜你呀

不了

有冇人出左去睇莉法派貨未？

熊貓金閃閃$648

Y拍去到700

不用緊張 一日內一定有價

訂先630

我連埋運先560

唔好在講

等緊call拎莉法

肯定今日？

運輸佬開工啦掛

你班友肯定掛住買囡囡啦

女女先好玩 玩佬好基

基佬福周

佬多數用黎當神咁拜

決定賣一半玩具

留名等睇走數

一蚊跟機

優先益識我既巴打

今日應該冇莉法啦

車佬手腳咁慢

係amiami訂咗莉法
想問下套動畫好唔好睇

脫坑
Figma post唔可以無咗紅太陽福周

好睇

特典

Must訂無名

之前 講過話買唔到莉法特典就要再見
係時候找數 賣一半

冇錢解決唔到既問題

米帝福周大撚把玩具，驚西咩

成個POST D 人的玩具加埋都唔過大帝一半

無名唔戴個龜頭又幾靚
訂！

今次個特典好似7左d

點呀
又賣又訂
換女就換女啦

賣一半買返一隻都唔過份呀

講笑咩 你地一車車咁買 我最多咪一兩隻

咪係

無名入面著孖煙通既...

精品話月尾先有莉法

佢都幾on9 wo
2月1出荷夠膽月尾先到
又等錢洗用船運呀

米帝福周是但拎幾隻metal build出黎都收我皮

狗衝訂特典版

清跟唔跟我船

今日冇聽日正常都有啦

垃圾精品用騾仔運係咁上下啦

有點興趣

我都有興趣 知唔知幾月出？

屌 我成手米青單

8?

比貴少少係官網訂都唔去垃圾精品訂特典版

問左my fd sister ivy 淘孤聽日都冇莉法到

留個位黎先啦

淘大行開啦

咁點呀
計埋我已經4條友爆左quota

好彩死mk一定唔訂

可惡
咁當然先到先得 佢地先（saber 除外

特典版有限數量 ？

一隻船訂到同一件貨*3

有我陪你...手上有20張+FD 3張

是日 Figma 悟飯

20張單

唔洗驚啦 一定有貨賣
以福周之名發誓 無人識我呀

唔好咁啦

天日冇咪後日law

--咁撚有米

貼錯

爆quota我開多隻

睇定d先
可能最後又係我地3個

認住哩d 船長

咩

Shf

個個都比佢fake左
咪有隻兵長

無視緊

呢條船 セイバー/アルトリア・ペンドラゴン[リリィ] 第三再臨ver
仲有冇位

未開架，wf完左先開網上通販

希望500買到sbaer快貨

無視邊個

希望WF買到...買返黎炒下
自用就留返通販

巴打會幾點去排隊?

我要訂無名呀

買到賣比我

兵長

人類最強

Me真係想john

係孤仔訂咗saber lily
Btw 講起個次係孤仔訂 佢要whatsapp咗一陣先收我錢訂 唔知係咪問仲有無位

我都係一扭訂左saber lily

me仲未訂

正常睇電腦架喎
可能d 臭mk瘟緊女

Agger 個職員同女女whatsapp緊又同你講咩

睇下聽日無名做幾錢先

我諗9點左右去到幕張排

你又amiami訂啦

等睇巴打第一手新料

買入去消費
但又唔夠班有整理卷的人争

今年C3HK仲早過WF
可以去搶第一水，仲快過日本仔玩

算鬼數...我估100隻到
上年個垃圾玩具展有眼睇,得返舊貨

莉法幾時先有

留名睇Lily炒到咩價位

550好啦 我想玩快貨

米帝福周

等緊Amiami email叫我俾錢

揀SAL

Sal係咪起嘛要1個星期 ？

同埋想問下莉法套動畫係咪刀劍神域第二部？

第一季後半

十日度

ALO篇

有時間睇下先

米青已經到咗 ALTER SABER

隻exe搵唔到

咪有囉玩野呀 幫你搵搞到我遲到

等睇開箱圖
6合彩中幾多隻字

唔該巴打 但係唔知點解我用唔到y拍
叫屋企人幫手先

拎左英雄王

訂左 去到見到得4盒可以拎
第一盒件甲金色位甩色
第二盒 件甲藍色位甩色加藍色花紋印到歪哂
第三盒都差唔多

第四盒先冇問題

無名8800YEN

痴x左線咩

見到有人講 個藍色花印歪原來真係有

直接去皆旺買 間野信得過 定你住好遠
可以幫你留言問佢有無貨

好彩仲有得簡 如果要我硬食我會接受唔倒

如果你on9到走去砂堡訂咁就gg嫁喇

我訂果間唔知係咪淨返三盒sad貨

都要買啦

咁大獲。。。 我check 都無check 就拎左。。 無特別留意。。 不過印象中好似無問題。。

我要左果盒好完美

不過可能背面有sad位

你個隻有
我個隻都有

老實講買咁貴野都唔check，好顛(對我呢啲窮撚黎講已經好貴)

最近放左盒凰呀ｄｘ 千幾$ 個買家完全冇check就比左錢我

唔知幾時先有AMIAMI EMAIL
廿蚊都收唔返 轉頭準備返工

今日有冇人去睇莉法有貨未

你d貨齊哂咪有law

等call

洗唔洗咁滕雞

下次賣吉盒比人

無名實在太撚貴了 決定唔訂等跌價 作為退坑第一擊

無名仲有無人會訂特典版

唔靚，不了

睇下行鋪開幾多
鹿島咁大堆炮都係呢個價
無名點解可以同價

咪係癲左呀 又唔係似盤娘多舊野

咁佢其實係多舊野...

鹿島特典咁靚，比都比得舒服d丫
呢次呢隻多塊面，要諗諗佢先

都係留錢去c3買fgo算

有幾可唔係笑面
金閃閃咁兩個身都話

特典有點on9哈哈

莉法琴日出, 但AMIAMI仲係PREORDER緊

福周有無玩HOTTOYS?

figma 通常遲一日
我官網訂果3隻都未shipp

姐係今日又冇？

求幫手留言
日日將軍澳放六點
可唔可以幫手問埋帶無化身模式

巨人班友都唔洗啦

綠色生粒粒個mode ?
你唔去附近間精品睇下先 可能有

邊有錢玩
有幾隻排緊期諗過買咩
你想買？

唔好買啦.關節好撚鬆
P.S.入左2隻EXE

你去order history度睇，會有寫in stock

AMIAMI都同街貨應該唔用同

小薯第一次訂乜都唔識
不過仲係NOT IN STOCK

爭孤仔莉法
快撚d到貨

4隻野3隻到左，無理唔一齊拿

唔覺鬆
入左黑色版同普通版

冇訂一到貨要9衝去買

我應該開黎丁完先賣

我有隻IRONMAN MARK45
想買竹谷隆之 個隻鐵血戰士, 但成4千蚊

鍋釘做關節玩得耐就知咩事

等下

Fucking rich
之前有玩Ht,賣哂了

Me too差莉法，一次過拎埋隻變形金剛

黑saber再delay多一日

但rockman ｘ 都係要買嫁喇

香港都有現貨賣緊

但係好鐘意exe 求幫手問
精品真係唔順路
答得快今日即去都得
係呀生粒粒個mode
細個覺得好帶型

下星期返工啦仲未有莉法玩

Amiami實體都出貨，香港個仆街代理唔撚係行慢船返香港

精英玩具

6480YEN天津風FIGMA 貴唔貴

海鮮價 之前做過5680 定唔知再平d
利申 7算時 7000yen買左

Btw 咁多reply 追得好辛苦 覆唔到切post

諗緊買6180YEN既既西住軍神定6480YEN既天津風好

軍神

聽日收工去買軍神校服先，公司逗到既利是夠買有突

Agree 當你要諗個陣已經無資格買天律風

大波 但塊面好似tvb個乳牛

製作精美 高質高質

有貨？

扯左未

天津風可愛啲 買天津風先

未 如果係特典面就唔知

第一隻盤娘就係佢

我第一隻艦女人係歐根
見到呢個post先入figma坑 個post害人不淺

無名6960yen amiami普通版
特典不了

8月日本買算

8800 開硬5百2至5

都係米帝福周的錯

去c92姐
邊有米，希望月頭出

等緊

我都係見到哩個post先買

有錢人 我未坐過飛機
Amiami 開個yen價咁低咪好抵

小蟹柳大帝周
你估運費平呀
成日睇住個價話抵話抵

我想去ins買figure，請問邊間信得過？謝謝！

識去一定去你最愛既良心胎

精品

我地正係識買咸濕figure

抵呀抵

福周繼續吹

即去啦 原來我都比人ban左
我賭半條丁 仲有貨 無人買既

Me 有隻native 既中原巴

收到call拎得莉法

信和返左，淘大要等多日

一早知 淘大我話事
再呀知呀佐 唔比你拎著

土壕
呢隻貴呀

我都有訂左隻 知巴

收皮啦

師兄 不要以為你靚仔就大曬

用web版上先發現原來我睇漏左咁多個reply

咁串 我都係淘大拎嫁

福周好串

好大的官威

有冇現貨

元朗間騾仔成日都有現貨...考慮入元朗買

仲成日大特價Tim

12點之後 哩到我話事！

知巴最近還好嗎 還愛買少女Figma 嗎

有無人開無名bb特典訂？

poor guy

搞乜黎
轉左坑

成8800yen wor
Too expensive

有莉法開箱圖未

just poor

旺角返晒貨了

我果3隻終於寄出了

現貨幾錢

睇緊街鋪幾錢先決定

無返工格唔到價

個盒個顏色樣衰

好想買賽車初音2014同2015版

ok

有冇兄弟可以放一隻莉法 冇現貨

遲d咪有

430入手了

Grape

Good

孤仔特就699
家下開船淨買3隻華計埋運
每隻都要成9千5yen
點睇

保重呀

普開幾多?

巴打計幾算?

孤仔普版55x
我地呢d講明些牙運費
到時收信用卡收幾算
我就收返幾算
驚8月yen升返就去鋪訂好啦

但洗唔洗full pay 比巴打先？

望一望個user name

你差我幾皮野
可以比返我先

呢個我都想問

gsc出貨先過數?

有冇人訂amiami無名 6960yen

雖然好平
但特典樣好吸引

朝戶未世咁快再版

可唔可以砸數先 最近周轉不靈

孤仔690都唔差太遠

我好想揾返呀

一手交貨一手交錢
樓上個幾條mk個d數係私人恩怨黎

上網冇咩

Y 拍冇

上m記

Gsc online shipping幾錢的？

無名Gsc 團滿左未

先生請問運費要多少
可以報我一個價錢嗎

第一隻上網徵成日有人放要650-800

睇黎你好鐘意無名

睇清楚d資料再決定特典定普通

面一塊 唔值呀
你教我架！我一直堅堅守哩個道理
醒呀師jor

幾個月前見米青有上面隻
下面隻好似見過要1K ,Y拍早排

8800+700yen運費
豬SC黎緊仲其他野有特就可以再除開d運費

係呀

笑 8800真係好貴喔

而家便服saber figma 係咪好貴

我都係

係爭塊面

邊隻？一開頭果隻？

你新入個隻掛

有好多隻架咩
唔係得白衫藍裙咩

咪係 醒醒呀

2015/14 旺角某高層樓上鋪有...記得好似7百左右,好耐無去,唔知仲有冇
2014 上次行利寶屯門有1隻,600.... 有可能賣左

即係最舊個隻 好貴了
之前料神報料有幸係y拍見到次低價 380蚊 但無錢買

狗糧巴勁

應該係講呢隻啦

仲有邊隻 ？
見到amazonjp 7千幾yen 算可以接受

係呀 仲有其他樣

幾時會出黑/紅saber 2.0 呢

我上年係大阪買4000YEN

黎緊兩套都有電影動畫出,到時就會出架啦

抵

紅SABER 會唔會係WF夏當限定出
好似今次白係WF冬出咁

通販最好啦

尼祿係主角,我覺得會通販

都係決定普通版算了無名，福周米帝join amiami?

你班人係咪傻左 特典係表情就必入架啦

不嬲都唔入，這就是我的忍道

FF巴我今次幫你

初步估計幾強錢
有興

係既
卡卡西腥些！

依家當69算 6960yen 480$港紙未連運，運費如果SAL 1000yen一盒左右
計落同一扭差不多

仲諗住可以唔到500蚊

仲未計匯率波動 睇埋阿勇開幾多先

Amiami快啲收我錢喇 最近日元好似升緊

上網睇咗陣開箱好似唔太靚 都係諗諗先

你淨買一盒既話野用乜寄都唔抵啦

Amazon買日本鋪頭賣既野係咪無amazon盒？
我上次係amazon買隻中原巴 竟然得張啪啪紙包住個figure盒 好彩我用代運揀咗電子櫃取貨 唔係就玩羞恥play

靚同宜加比一定 麻麻 又舊素體
起碼要用2.0頭換上去
不過saber 收藏家一定照買

送上公司

咪就係
雞佐bb想大我

收工返歸再搵下開箱文
Amazonjp要成七千yen 好似買軍神仲好

你有2,0+sp禮服版既話,d saber頭跟本用唔錯

你諗住買戰車服定校服版？

巴打隻士郎都係換咗2.0頭？

頸+頭,一換就返唔到轉頭

新年前見到呢個POST後入坑
平入左隻金閃閃
到而家已經訂左3隻其他FIGMA
好敗家

咁少，入多十隻先算敗家

你無大帝一半玩具都唔好話敗家

無改錯名

上網會唔會有淨頭賣

戰車服版
Amiami6千1

未見過大蛇屙尿

果少少錢就咪撚省啦

大帝
有人想睇你巨龍

福周快啲露出

太少啦 起碼後宮三千先叫多

舊版頭塞得入咩

訂左咩

Saber,lily,無名

你真識食 lily好正

勁

又星期5

心情愉快

有錢人

舞獅中

返工
返去9坐等收工

明天都要做奴工

返星期六既工? 不了

港奴 星期六都要返

腦公慘
Btw 無人貼莉法係咩回事

我都唔想

因為未拎

個莉法狂魔 買完就潛左水
Btw好想要特典西面

講緊我？

得你一個有咋
貼幾張出黎先啦

食埋早餐先

邊食邊玩 貼埋早餐 ！

Amiami已到

大戶！土豪

我仲等緊莉法同SABER

有無我份 ？

是月

而家入返盒靚盒既軍神，如果aqua巴打有興奮我可以平放一開封既比你(盒殘)

軍神校服都仲未買

仲影 一陣比老豆見到

前晚出去熊貓睇仲見到係到

今晚/聽日去熊貓搶左佢先

壕呀呀呀
BTW隻定春磨牙

可惜無睇少女與戰車

有d事出左去晏少少再貼莉法

現充走數

有興趣 ME唔係盒控
天元買咗幾錢?

一陣收工買玩具 全部比20蚊紙
應該幾廿張

呢隻米青仲未開訂 我幫襯孤仔算

巨奶

我都等緊
開高過千1 amiami訂算

前2隻都係1080同1050

冇波真係垃圾
狗都不屌呀

屌 識玩

又買乜 敗家仔

你最敗家

旺孤到咗莉法未？
驚Miss咗電話 想收工出去拎

天元14980yen
軍神300賣比你有冇興趣？

到左了 w字頭既巴打已經拎左

咩料 英雄王300號出左冇耐

利法314

figma出得咁撚快

Figma出嘅時間同個no.不嬲都無關

btw我真心左？

年假最後一日,清潔下先

無位放盒了

咁多金閃閃

2玩1儲

依家家中有40盒figma,過兩日多2盒,10號多多一盒

Fate + sao 系列
仲有咩？
師兄你就好 我剛剛開始儲

師兄你賣哂又開始儲返呀

執完野陣間貼個櫃好d,太多太雜

整張執前執後

櫃無執過,係執D盒同散件

我應該過90盒

土豪

後追fate系列，只限女性

出咁耐得5條仔

只入蘿莉/學生妹

想睇盒牆

只入死貨蘿莉/學生妹

遲下再加支架，咁就可以企多十幾隻

你屋企咪有座羅浮宮

勁！睇眼到都花埋
落車再睇

識得呢位巴打真人，靚仔黎

又笑柒我樣衰

想睇埋個櫃入面其他玩具

我都想，買左返黎無位放

老變,metal build,hottoys,冇乜野睇

貼多張尼祿收藏

壕....

FF巴俾我諗諗先
今個月洗大咗同埋要睇FGO 14/2 出咩野抽

又課金

終於有call拎莉法

2月14抽腦婆

聽朝公佈架啦

尼祿痴線佬

希望出男人, 我想戒課金

是日

自從課非石後,生活輕鬆好多,可以買多2隻figma玩

我都整咗非石, 但課多幾PACK都貴

岩岩出左去訂lily 同無名....

pk figma出到咁貴，隻隻都四五百

再咁落去要諗諗脫坑

9up

諗下好啦清

Lily wf限定係貴d
無名就唔知做乜

嘩 雞佐係上流社會出入 朋友非富則貴

做咩宜加買saber 幾錢

冇特典 買黎做咩

係Y拍見到隻$1起BID, BID到400蚊, 諗住抬下價BID咗410蚊, 點知無人再出價

幫人走人金
我真係恭喜你

AMIAMI賣緊29800YEN, 好想買

唔想個AC俾人負皮, 見貴少少未照食

大快人心

渣が

斬手指啦
點解你要咁做

係好撚正既 一次滿足4個願望

手多多

之前都係手多，百5食左呢隻野

真係抵死

大帝牛車都係Y拍？
喺香港搵咗兩三年，見親都係膠價(六百幾同八百幾)
對上一次去東京見到全新二千幾羊，喼無位無買到

你傻架！手提上機咪得

成日爭取C狐一盒

今日行過現時點見到賣150蚊

早買早享受

buybuybuy

隻無名你夠唔買特啦

劍氣唔同塊面law

面特先係一個角色嘅靈魂

西裝saber已經有把差唔多既effect

我反而想買上面呢隻

下隻買咩fate角色好

下隻去c3衝隻saber lily啦

訂左慢版了

衝到賣比我

150蚊ok la
開黎玩啦

C3好毒，唔會入場

之前盒布丁個盒原來拎嗰陣被人撞崩一隻角, 想買過盒,我係咪有病?

盒膠
上面有位巴打是因爲盒損
而成盒買過 你並不孤單

紙盒收藏的

you are not alone

早講賣個盒比你

睇緊張曦雯打BIO7

留言性騷佢啦

唔是厹，我學英文

我都係

咁就210蚊

想問下係咪已經冇得訂呢隻
行過一扭五月都冇呢隻野既影
BTW今日買左隻LEAFA返屋企睇住先 未有位開佢

shf d 盒我無理, figma 就心入面有條刺

補返LINK先

3月都出 正常無得訂啦 等買現貨啦

咪又係講fuck fuck fuck個d

加埋張6合財 330$

好多時真係被逼玩土人

唔識

係咪差唔多一千銀左右?
唔識計呢D YAHOO個D轉換好似唔準咁

唔玩q版

皆旺阿勇
無名開
普通版$528
特典版$688

騾仔 特典 740

Amiami仲有得訂

$528 $688

$160買塊面

自己上gsc訂仲抵，不過係咪一落訂就過數？

拉到底見到for sale in japan only 係咪啫係玩撚完

唔係
咪on9

又係你呀師兄
淨訂3隻野無名除開都要9千5yen

出貨個個月先扣數

要計埋運費喎

岩岩開左AC
想問下係咪淨係可以用信用卡 冇得用銀行戶口黎比錢
第一次搞呢D野

paypal都得，但paypal個匯率好貴
有得揀一定用信用卡

Thx

又係我 講咗咁耐結果一次都未訂過

9500宜家換返做港紙660-670，係怕出貨嗰時日元升

哇搵阿勇訂先

兆萬呀勇
今日出去拎十盒新玩具

金髮少女台灣無碼流出圖

敗家仔

狗衝買買買

訂咩版呀巴打

仲諗緊

小小野都諗咁耐

冇計啦，冇米帝福周咁有米

窮撚諗緊訂普算

拎完好大袋玩具返唔到屋企
呀媽早放大獲

訂左無名特典, 有少少想訂多隻正常版

訂law

咁貴都訂兩隻
今次我真係無錢玩了

辣殺

是半日
初嘗大膠

Fucking rich

莉法都拎撚埋了

莉法係咪炒唔起 街價400

Figma 成日跌價架啦

話說一拳超人都係今月出？

孤仔冇晒lily同saber2.0訂喇 有冇巴打知邊度仲有得訂

淘大好似仲有喎
不過見佢換緊牌

係 出貨日期都公佈埋
但哩隻無人玩 我唔幫搵了 自己上官網睇

去埋搵ivy姐拎莉法就回家了，攰

淘寶咪得 你個名

米青都未開

去熊貓碰吓運氣囉
saber 2.0 特就一定截哂
不過上佢FB睇咗有無早收或者休息先

Sinon 最初348， 一個星期後400蚊都買唔到

呢隻受歡迎

8號呀
利申有訂

等睇7頭超人

是後半日 完

福周屋企鋪地毯 好有錢

窮丁石地版黎

笑到hihi

為左佢我先睇刀劍

莉法呀

貼一貼收藏

A奶

認得你隻野

我是日
要到月尾先會再有玩具

是日

下星期又要交醫藥費
3figma,有你地的眼中釘 光頭佬

我唔係針對佢 係出得麻麻姐
保重身體唷

間屋好靚
有咩平lego岩新手玩
Btw放玩具上床 好dirty

買creator 屋仔，300$ 內有交易

好大間屋

好想做佢d玩具

仲未有得玩莉法
孤注未到特典版

就係你訂左我個quota

之前我係孤注訂隻特典土人枝垂螢足足遲左一個月先到，唔知而家仲係咪咁

咁你買到未 特典版米青有現貨喎

佢等炒起先買

今日行過千值殿原來仲有exe洛克人現320

有無人幫我要左隻普版

咁貴

上網放 又話放一半玩具

聽日執出黎 除左未開個堆諗唔到放咩

抽籤

就放未必果堆...

你唔係得個講字...有辱大帝之名

未執出黎姐 放放放

鳩up大帝

屌啊，200蚊全新私服SABER加戰場原搶唔到

咁撚正
Btw 點開....

智障嗎？扭開條鐵線咪開到

哇咁抵

開左半個鐵都開唔到
扭左幾個圈發現佢打左個結
剪又剪唔斷 英雄王條天之鑽黎架

慢慢開到聽朝

收返入盒訓
痴線架

攞個地台出黎當開左
Btw 電動牙刷好好用

徒手扭開左

你有無我咁多個結呀

騎士不死於徒手

小智障連開箱都fail

巴打見唔見到係咩色

上精11樓，好似平2字頭，紫色

用左電動牙刷 人都精神左
連毒撚都敢落街食早餐

咪原色，你話格仔果隻佢有show但冇寫有現貨

巴打們sp 060 6百幾o唔ok

AMIAMI仲差隻SABER先出得貨

唔貼圖
Ok la哩隻係咁上下 最平見過一次550
600-700正常價

見到人開箱幾正

有得換成個上半身
買買買

其實講緊藍定黑

Alter出果隻，點都有少少包證
點少唔會點崩

間精係邊區

呀，好想買初音呀

信和

我係amiami訂黑

買買買

砌緊1比12和室

油木地板rich

邊到有呀

前日去唔覺眼

佢好似係上呀馬信買 幾貴下

哩隻有無人要
齊件無盒 120蚊

功夫小子

開曬了
單車初個素體 可動好高 心口同腰都拉到出黎
莉法一定要買特其面 個通常面好崩
未買既巴打一定要買特呀

福周又有蟹貨

洛克人

物語系列炒唔起

你當八九寺死㗎

男人身黎嘅

佢係死左

巧串
Btw 已賣玩具 唔係大隻講

大帝乜都買
玩pvc既五月一定要入和服saber

話明米大帝

原來5月出架 excel mark左2月
可惜哩隻遲左訂 唔係就平300

唔賣維持唔到生計

你D愛咁cheap

賣緊無愛個堆 愚公移山
仲有百幾隻呀屌

哇大屋呀放左百幾盒玩具

百幾隻有無LIST睇吓
睇吓有無啱心水

講下姐 有好多都唔捨得賣
屌 賣野遇煩膠真係好煩

有無rah

咁貴買返黎 未到絕望都唔放啦
執屎人

好亂

咁就叫亂
我個張先叫亂，不過比之前好好多

你係玩定執緊
咁耐都未執過呀

將軍澳堆田區

我都有時UPDATE 張枱 STATUS

我想上去執辣殺

加一
幫手大掃除

英雄王成功推動左哩個post
好多謝佢
大家準備進入烏龜週期

三月有鹿島

Sad but true

死靚仔望乜L野呀?

火車便當

傻的嗎
等我下星期一拳打爆個post

黎緊仲有WF洗版

誰忽傾注意一拳超人

唔記得問有無人想要lovelive shf就賤賣左
有無人想要2手 古那比加 同 最舊個隻殺耳達林克

邊隻LL SHF

係咪有人想要千值Exe
有最普通個隻 2手 平平地賣又點話

出面個post 「咩叫公道xxxx」
好撚黑暗 香港宜加好恐怖

福周賣左未

我聽日先去買初音

開左黎玩 幾好玩
如果係380蚊入手就好了...

380 sold out 左啦

有冇巴打覺金閃閃實物柒過官圖好撚多

屎色都算了， 頭髮同面相真係差

覺，面青青咁

唔覺
利申display 唔gel頭個樣 型撚到核爆

根據可靠消息放到琴日中午都仲有大量
不過算啦都唔關我事

我意思係指由放貨出黎到sold out段時間好長

真姬同繪里 唔知有無錯名

呢2隻唔值錢

衰鬼 平有平玩嘛

今日放假 ？
型！
不過咁樣纏住驚條鍊生銹

係LL系列都唔值錢鳥
毒L一季換一打老婆

嘩屌, 原來啲掛畫咁春貴
閒閒地一幅都3百起跳

SMM

淘寶貨

有錢人嘅玩意

等黎緊wf知巴貼圖打爆2個post

想買個男人下半身夾金閃閃半裸，邊隻好

單車音

游水個班蛋散
最緊要夠高 唔好整短英雄王

期待

毒撚錢好易呃

係公司執紙皮黎裝FIGMA盒

好似呢張
AMAZONJP賣緊6萬YEN, 淘寶最平18蚊人仔
但我又唔想買老番

A3 size公價都7、8千yen
炒起左既更加冇得講

淘寶老翻D印刷QC一定唔掂

淘過電影Poster 連框，QC 好掂

Amiami黑saber有貨了

游水好貴呀，有冇西裝下半身

Durarara個靜雄點睇

放緊2隻游水 埋黎睇埋黎揀

張圖係自定？

貓女 你真識食

佢本身有得比我揀既，好似都可以自訂，但前題係你張圖要好高清

小心有"失"

做咩搶呀婆生意

千萬不要google衣蟲

放野真係好煩 琴日又遇著個煩膠

好似ok ,一係就鳴上悠

物以類聚

等睇開箱圖

屌, 我上星期發現咗一隻, 著著下衫發現

我係咪乜都唔洗做, 佢會自動出貨